你教我點樣勇武？

行近一步就射，香港人冇槍冇武器得把傘可以點勇武？

罷工咪唔洗勇武

罷工會唔會比人射殺？唔會

秒殺
講經咩香港人

後面衝埋去捉實佢手腕